[AN]Reversi Quest 2 單機JRPG

高質單機JPRG
1。超任皇家騎士團風格
2。多姿多彩的迷宮地圖
3。變化多端的戰鬥系統
4。一次買斷，無商城無扭蛋

戰鬥系統易學難精
頭尾係自己人夾住敵方就可攻擊/回血/回mp等

好耐無見

幾時有ios?

編隊就要自己夾兵種、武器等

男主角物理攻擊為主

女主角就偏重魔法、回復

巴打
未知

序章免費，啱玩先玩都未遲

買斷都係HKD59.90

反晒對面的牌

有賊仔用了

串燒

FFT?

圖像似，戰鬥唔似

GooglePlay Indie Game Festival 2018: Top 20 Award-winner!

打到第三章了

強勁魔法

賊仔專偷錢

魔法堅屈

5星裝

好考組隊，低至4cost，高至8cost都有

介面好似獅子戰爭

皇家騎士團

黑白棋黎!?

戰鬥時有d類似

女主魔法堅強大